Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?


Циклы нужны для оптимизации кода, ето сокращает размер кода и улучшает читабельность, то есть мы один раз пишем инструкцию и пока она есть истинной етот цикл выполняется!
без циклов код был бы очень большим и плохо читаемим, особенно если есть большое количество данных
цикл 


while-используетя чаще когда непонятно количество итерраций на folse || true.
for-удобней работать с каким либо диапазоном, он имеет дополгительные настройки и удобство работы с числовыми вычислениями


Неявное преобразование типов происходит автоматически
let a = 3;
let b = "4";
console.log( a / b);  в етом примере строка преобразуется автоматически к числу
console.log( a + b);  в етом примере число преобразуется автоматически к строке
Явное преобразование ето когда мы указываем какой тип даных мы должны получить
let a =String(3);